GrayKey強制解鎖iPhone

Grayshift 推出的解鎖 iPhone 裝置「GrayKey」。機器本身還算輕巧，附帶兩條 Lightning 線，可以一次破解兩部 iPhone。

在 GrayKey 連接 iPhone 後，會在短短兩分鐘內取得系統權限，並安裝一套破解密碼的軟體，若使用者的密碼為四位數字，大概幾個小時即可破解；若密碼為六位數以上，則需要耗費幾天。

當 GrayKey 破解 iPhone 後，所有裝置裡的資料就會被下載至 GrayKey 內，此時就可讀取裡面的照片、鑰匙串等資料。

目前尚不清楚 GrayKey 販售的對象是誰，很有可能僅限美國的執法機關使用。GrayKey 的價格相較於先前 Cellebrite 的方案便宜不少。據悉 GrayKey 有兩個版本，一款為僅能使用 300 次，且需連接網路，售價 15,000 美元（約 11萬5千港元），超過使用次數後每次破解要價 500 美元；而不限次數的版本則要價 30,000 美元（約 23萬港元）。

Apple自己買返黎研究極速封左個漏洞
班俾左錢嘅仆街就

上次要等幾十年個大陸女人有救

嗰條友第二日搞掂左用得返啦 bug中bug